多人被捕! 連登仔:「太好了有返之前感覺」

個運動熱度唔係靠警民對抗維持嫁
如果係要用手足被捕嚟換大家好嬲，之前又好多人上街，Po下ig/fb 屌下狗，咁我寧願唔換啦

晏就搞到商場鋪頭落曬閘，已經完成目樣，再留得夜d嘅 marginal benefit都唔會高得去邊

完成目標就閃啦，咪留咁夜打陣地預約被捕

唔好次次係咁俾人拉，搞掂就走

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

啱
大家重記唔記得be water
清楚目的
搞掂就走
有事就散